肥撚幾時保釋出嚟？有冇人一齊去接放學？

有冇手足知邊間警署？

聽講秀茂坪

陪佢翻屋企

保釋期間佢再打人會唔會加刑？

一定要好好保護佢

未必會

直接去荔枝角等上庭

即刻還押

識嘢喎

留個名
有咩係度uodate

呢個肥撚一定要追究到底！！！

有無條撚頭最新消息？

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

呢條肥粉皮你地下次再見佢果陣會係醫院見到佢